諗住放榜之後報直播, 點知俾人打鑊勁

話曬家下17直播開下台每個月都有十幾皮啦, 都唔明D廢老點諗

岩先食飯果陣同老竇講

我 = 老竇 =

我: 我諗住遲下去港大讀書
佢: 咁咪幾好囉, 咁我都可以同班親戚有個交待
我: 但係讀直播你點睇?
佢嬲嬲地: 直乜撚野播啊
我: 而家果果靚女都走去直播賺錢架啦, 閒閒地都十幾皮一個月啦
佢拎住支筷子指住我: 直播賺錢你屎都冇得食

講完就開鳩我拖, 跟手剪埋上網線
想問下各位ching 我應唔應該報警

諗住放榜之後報電競, 點知俾人打鑊勁

LIHKG @ Android

會窮

我唔知啦 不過咩都好 如果我屋企人咁樣兇我就醫院探你啦

認真post

D表情有咩用?